粉嶺人一齊嗌啊！！！！！！！！！

約定你地一齊一齊嗌

唔至粉嶺！聽日10點見！